外國人優先就診 中國民眾怒批共產黨「犯賤」

中國網友批評，共產黨就是犯賤，才會讓外國人優先就診。（圖擷取自微博）

2019-05-13 00:07
〔即時新聞／綜合報導〕中國江蘇省無錫市、南京醫科大學附屬無錫人民醫院近期內引發中國網友不滿，在該院就診櫃台寫著「台灣同胞，優先就診」，中國民眾對此批評共產黨「犯賤」，且此情況據悉從去年至今都沒改變。

中國江蘇無錫人民醫院讓外國民眾優先看診，引發該國本國人士不滿。（圖擷取自微博）

中國網友自2018年12月30日起，陸續在微博貼出中國江蘇省無錫人民醫院櫃台照片，當中能見2張告示牌，分別寫著：「友善提醒，請攜帶身分證，實名制就診」、「離休幹部、台灣同胞，優先就診」，此事今（12）日被轉貼至中國臉書社團「帝吧中央集團軍」引發議論。

中國網友們痛批共產黨不公，紛紛留言指出「共產黨犯賤你們是第一天才知道嗎」、「制定這個規定的醫院領導全家死光」、「這尼瑪啥幾把（78）醫院」、「一群畜生，把自己人不當人看，別人會把你當人看」、「一定是跪台辦的政策」、「什麼狗屎醫院」、「我去你的傻逼醫院」。

係咪因為中國人成日走數？

乜又唔當台灣人係中國人咩
中國人畀中國人睇先天公地道
大家包容下

香港人係中國都算外國人